a0絲心事區(2)

第一次開post就獻咗比A0絲打們

繼續心事區

其實我唔識開post
係咪做錯咗

why

比人藍剔左 唉

唔知 好不安
同埋即刻冇曬人係咩一回事

傾緊咩

新post lm

個個24小時on住咩

Hi

我係

廢青?

我係！

唔洗不安 陸續登場中

呢個時間個個係車度訓緊教

正啊

夜晚就會好熱鬧

成班夜鬼

a0留名

唔覆我

新post留名
貼住張跟左我十六年既相先

好想要a0絲既第一次

我又要

有野做緊
搵絲打同你傾喇
我唔鐘意人地chur我

鍾意嘅女仔日日wts我同我曬命講佢男朋友有幾好
苦過deedee

識下個啦 唔好犯賤了

做朋友算啦

講下姐

我係掉轉 我有一個一開始幾有好感既女仔係不繼同我講男朋友點衰 不過我知佢都係好鐘意個男友既
有時完全唔知點應 不過當識朋友咁繼續keep著亂9應

朋友好啦 唔好FF有一日人地會中意你
係以後都唔會

覆返絲打，關於
"但各位A0係咪由出生到而家都未試過對任何人有好感先？如果有過好感對象但又拍唔到拖，咁似係個人魅力問題多過要求高"

魅力唔係剩係樣架喎，有時性格、聲線、興趣、姿體動作都會影響氣質魅力架啦

咁你無feel就話唔係亂拍拖啫，咁你自己有好感嗰啲點解無比你吸引到？咪就係魅力問題囉，除非你話你成世未試過對人有好感

好過佢話男友差之後收你做兵

(貼多次)

入黎既絲(巴都得既....)
不如一人講一個自己仲係A0既原因同埋年紀

除非你天生中意自己一個、或者根本唔想拍拖
(呢 D 人唔係冇, 但好少, 你係呢 D 人就唔駛入黎啦)

你想拍拖既, 但去到呢個歲數都仲未有拖拍
一定係有 D 問題
而家唔係怕俾人笑, 而係去解決個問題
解決問題, 首先係要承認個問題先

20 A0
樣衰 > 無自信

Very agger

21 a0 懷疑有人格分裂

巴打路過留個名
A0左24年
唔識同女仔傾計 成日都搵唔到TOPIC
普通樣 但而家肥左好多
想搵個絲打陪我做運動 管住我

咁你覺得自己有無咩優點
可以令一個絲打伴喺你身邊

聽講純品斯文正面正氣都係冇咩用

有經驗既女應該幾鍾意呢type

想識a0絲

又巴打圍爐打飛機

見到呢三個字即負皮

就係朋友先曬命 工程毒撚唔易識到女仔

想問下A0絲出街熱情 但tg 冷淡係咩意思

岩，千奇唔好戴面具，如果唔係唔會有好結果

再沒權利繼續纏繞

點解

問題在於性格太男仔頭
但覺得女性化就 = 姣少少 = 扮出黎虛偽

其實換個角色諗
男仔都可以好女仔
性格無主意, 婆媽, 過份感性, 唔夠硬淨同爽
簡單D 男人婆對家即係死乸型
邊有(極少)女仔會中意呢類男仔,
你自己都識講"好小男人"都唔會受, 好矛盾呀你

咁呢類男仔點算 ? 變 man D ? 懶型 ? 扮出黎虛偽 ?

忠於自己係好事, 但係咪等於唔可以取個平衝
太男仔頭既行為, 其實係習慣
你亦都可以女仔 D 既習慣

要人管 ? 未戒奶 ? 要人管返去搵媽媽
邊有女仔拍拖想拍到湊仔咁

咁唯有我改啦

問題唔係叫你周圍去姣仔
面對住自己中意既人
點都想變得女仔D去依偎對方 (令對方有想保護你既衝動)
正如男仔都會表達man D 令對方覺你有安全感
但如果個女仔對住自己中意既人都可以咁man
咁我就冇野好講

識左個a0 絲。
成日玩me.
點攪

利申 叔叔

曖昧左5年左右
每日都會傾下whatspp，講吓早晨，無聊野
其實唔知對方想點

我同你差唔多
利申 94巴

好簡單, 破處啦 (ons又好 sp 又好)
破左之後, 諗野會貼地好多

但小心走錯進化路線

曖昧5年? 癡線

暫時唔行呢條路線住
ANYWAY多謝大大教路

5年wtf...
我幾個月已經開始無野講

唔洗念
如果個女仔中意你 咁耐 點認呀

打錯 係忍

幾個月咁耐 我幾日已經開始無野講

屌你又玩人

番工全部同性 點先識到嬲仔

嬲仔

之前同crush出街都會有女仔少少
但平時真係好難改
因為身邊d fd全部都係偏男仔頭
加上之前d 男仔fd又出曬pool 無聯絡
更加唔會理自己形象

其實點先可以無咁男仔頭

on9 我認真架

幾日又短左少少 除非冇乜common興趣啦

同打開話題 求教學

中意人地 但人地唔中意自己
係咪應該試下去中意一個中意既自己既人先搞其他野?

中意自己既人

點同女仔

每日早晨 晚安 講食乜 廢up 互相fb tag對方

關於吸引與魅力兩方面呢
一個人有冇魅力其實係睇果個人覺得嘅
姐係好似一個靚女 好有魅力 但係個男仔唔鍾意佢
佢係有大眾認為嘅魅力 但係係個男仔心目中 佢係冇魅力 因為not his type雖然冇乜男仔唔鍾意靚女
所以你話魅力問題 啱
你吸引唔到一個人 文雅d咪講魅力 但係講黎講去咪又係FEEL
講到魅力咁玄妙嘅詞語 有少少令人誤會囉我覺得

順便我想講 特別係同睇緊嘅A絲打講 唔好因為某個人定義咗你有冇魅力
見到好多人因為鍾意嘅對象唔鍾意佢 所以覺得自己冇魅力 改變自己
但係我覺得做自己就係最靚 最有魅力嘅你
識貨嘅自然識欣賞 唔好做為他人改變嘅傻仔

故事呢！

想為出pool改變 同埋發自真心嘅話 大大力支持
但係 特登改 何必呢
既然你講習慣
何不習慣一個人

令女咪有仔law,d仔就係咁

老生常談 共同興趣/個女仔嘅興趣
例如個女仔鍾意聽歌鍾意唱歌
得閒引用到歌詞 其實幾有效
用google做功課啦大家

咪又係睇樣

如果可以兩情相悅當然最好啦
姐係代表咗你放低咗鍾意過嘅人 開始能夠接受同自己鍾意嘅人行落去 鍾意到對方就更好啦
試下先 但係唔好即刻拍拖先

咁如果個女仔淨係睇樣 咁就冇嘢好講啦
咁如果你覺得咩都係睇樣決定嘅 咁就更加冇嘢好講啦

試過好岩傾
但出到黎就話唔夾
wtf

因為見到你個樣

係
點解可以咁現實

上個post先講女仔淨係識呻
你地咪又係咁

咁都講得出口

我1架

真心,咩做自己已經係最好最有魅力呢D講就好聽,
先唔好講淨係為出POOL, 就算為自己我都覺得應該去改變
唔係叫你改變性格變到唔似自己,但起碼一D例如壞習慣改左唔會無左你自己掛?
我曾經俾女仔話過唔細心,唔理他人感受,直到E家會有女仔話我細心
我覺得每個人都應該KEEP住去令自己變得更好

其實 約緊會 係咪無咩野
但一番左去就出事?
啲女仔一出來覺得唔中意
會慢慢繼續 定快快手完呢?

講得好
成日話做咩要咁辛苦自己去改變自己
咁咪唔好變, 咩都唔好改
攬住個 a0 過世啦

學樓主講, 點解唔習慣一個人呢

仲有你地女人成為要求D風度,決斷,MAN,溫柔果D野
你估男人個個天生都有咩? 咪又係自己努力改變自己得返黎
真心女仔唔好放pair, 特別青春無男人咁多

我覺得好黎好去
對方係點，我都會完左個約會先

講得好, 美其名做自己, 堅持自己
其實就係為左掩飾自己放 pair

A0.5巴留名

0.5點黎

我上面有講 你自己真心想改嘅話 真係冇所謂
可能我表達得唔清楚
我嘅目標係會以為改變咗自己對方就會鍾意自己嘅人
唔係講壞習慣
係講有人會覺得改變自己就可以令對方鍾意自己 即使對方拒絕咗自己
係比鍾意對方嘅心情逼到自己改果種

巴打肯吸收教訓然後改 依種係超級好啊
係我講得唔清楚sor

曾經有一段感情冇正式開始，但同佢都好close好似男女朋友咁，圍內都認我地係一pair，但係最後雙方都好有默契咁遠離左對方

可能因為冇好好珍惜，個天罰我幾年都再冇感覺

這個態度非常好
係聽過有人見唔啱眼緣即刻走的

So sad 可能又係過左timing問題
或者係覺得朋友關係就好

巴打要加油啊 肯定會再次心跳

決定繼續a0,走去進修下
輕輕的我走了

喂d 絲打呢
點解得翻巴打係度架
係咪俾我嚇走曬

受唔受溝

有緣再會

a0留名 而加target都無 可以點 朋友圈又窄又無男仔朋友 好想迫自己social啲識多啲人

咁就睇下咩心態去約架姐
屌，純frd既話真係洗撚對方咩樣咩

真係唔岩feel咪可能會避下咁

有冇錫，拖手先
冇既0.5都唔係啵

我覺得可以講埋幾歲，俾大家參考下

我咁樣衰 都係摺埋算

又係出黎做野識唔到人，有時參加活動識到啱傾但又冇下文

有冇識人好方法，好想再有心跳

巴定絲？
我覺得好冇風度

認真 係人面前有自信係幾重要

拖手錫面都有，physical就冇再進一步喇，又冇正式開始，所以我當自己唔算a1

如果鐘意個女仔一直冇任何表示
個男仔幾時會厭會放棄幾時會覺得攰

咁0.03啦

鐘意既人面前

咁因咩事分開先
唔係情侶都拖手，痴撚線

搵到下一個

19 呢個歲數仲a0我都覺得係真係有啲問題

呢到大把a0絲打老過你

其實大家都心裡面都當左係情侶，只係skip左表白個過程
到後期大家都忙，開始少見面，感情開始淡，然後skip埋分手
每次諗起就想對住個海大叫問自己點解咁on9

屌 我a0左24年咪又係咁過
明明平時同d fd / 男女同事social都冇咩問題

冇一齊點分

慣左廿年
純粹近排對個男仔有d好感
開始介意佢會點睇我

我覺得巴既話幾歲都係咁
唔會有咩大問題

19歲真係好細
好心急咩

啱啊
除非你係做fd也不了

唔好
下面都有講 要有信心啊！！！！！！
雖然都係果句 毒L最忌有信心
咁唔做毒L咪得

做咩你成日都用刪除線

a0絲
祝福各位a0巴絲早日出pool,搵到個比到幸福自己既人

冇下文果d 你主動過搵佢地有下文未啊
參加多d活動？

係女仔啊 不過唔係A0

死啦我大過你 我點算

好想識d a0既絲打

咁咪開始試下有兩個人嘅生活 既然有目標

做咩咁灰 分享下
呢到有咁多人同你分析

我鍾意啊！

去唔到情侶果步唔一定社交障礙先有

依度灰嘅人只可以得我一個！
絲打做咩咁灰！講黎聽下！
等我地一齊灰！

好多時都feel到對面係疑似a0絲，自問自己慢熱唔算多野講，但佢地仲靜過我
拎左contact傾兩句就句號我

有咩咁好 你想識

令我諗起呢條友

點識㗎 有冇得從認識嘅渠道或者原因發展話題啊
或者睇下交換ig fb 係依d社交平台中搵線索開話題？例如頭像啊 佢share嘅post啊之類

我係想識個可以長期傾計既朋友

網友=不了，通常都伏

唔敢上網識 感覺都係伏伏地

有冇試過留tg post啊
同埋點解A0絲打就可以長期同你傾計

你想點

個個都唔傾得耐ge

冇ah 唔洗a0都得既 咁呢度得a0之嘛

我覺得自己同其他人相處無問題但係唔多outgoing囉 成個人都好摺

可以咁講啦 而加讀書好辛苦 好想揾個人依靠下 不過我見有啲a0巴絲已經出左黎做野我都知佢地都辛苦既

ig fb千年一post搵唔到話題，已經係普通朋友咁傾計都傾唔埋

你都係 希望唔洗買姑婆屋

tg post開頭好正經

5月，7月，琴日留過一次

我唔係呢d呀頂

冇現實接觸 冇一直共同話題 好難一路傾的
依個post都唔知幾時沉

認同，所以讀書時最啱出pool

出左來做野仲難識人

出黎做野好多都有另一半
一係就唔岩

如果單刀直入到問佢有咩興趣之類都冇辦法延續落去 咁其實佢想同你傾落去嘅慾望都多極有限
如果本身唔係話題創造者 其實有冇考慮過溝認識下比較鍾意講嘢嘅女仔呢

唔係咁易架

依家仲有咩交友app係用得過
圈子入面冇男仔fd 朋友既圈子都冇男仔fd

係啲留tg既post到留tg都應該好多巴打會add你啦
利申未試過

係真

做義工
frd搭frd？

你又知

真心,唔好,一留立即會幾十條友ADD你
睇下留果D巴打有邊個岩你走去ADD仲好啦

硬係覺得add親就會約出黎扑野咁
陣間睇下先

做義工真心係好好既方法
但可惜我冇時間

我上面先話完留過

講明先，唔係包生仔
基本上傾幾句就知岩唔岩繼續傾落去
我既定義就一晚時間

順其自然喇
係你既就係你既

通常扑野果D去晒SP POST

其實我淨係想搵一個純網友關係既人
但正如岩先有絲打講 現實冇接觸好難有共通話題傾落去
都岩既 次次同我傾計既網友都捱唔到兩個月
明明我好努力咁制造話題 只係想有人聽我鳩up姐

我有個網友傾到半年, E家做左朋友
當然都有好多無傾, 都係睇遇唔遇岩

上個 po 講左
fd 既生日 party 最容易識新朋友
就算當日冇岩
都可以透過新識朋友既圈子 frd搭frd 再識

喊撚到收唔到

做咩事啊

其實如果個人夠social 係好易識女
最慘係懶去social 同埋對呢種友誼不敢苟同

我d網友都識好耐
不過有仔就冇乜聯絡

其實唔係靠自己識人我覺得好mk

搵啲共同興趣嘅先chat啦
你地同一樣有興趣，咁至少有某啲價值觀會似類近先，係易岩傾啲

如果嗰乜鳩00後 90後 gp，最終都係5p 派對

諗起自己對佢仲咁留戀 而佢don't fucking care...
佢可能只想食我唔係想認真發展 唉

我喺留tg個po度識左個網友幾啱傾傾左幾個月 無交換相因為佢喺外國讀書無見過面 其實好驚交換左相之後會傾唔到落去

就算有共同興趣 都唔一定價值觀似

其實係唔係一定要見到樣先可以放心去傾計?

係怕你個樣嚇到人,定係人地個樣唔岩你心水?

我以前玩online game
大家玩得耐,吹得耐水
咁就公會內既人一齊去食餐飯啦

之後大家都繼續有計傾

大家都想要個A0既處女
但又有冇絲打想要個A0既處男?

話說,我小學個時係做風紀既
而個女仔都係做風紀,仲要係跟我去守小息時間
所以大家見既時間都幾多下
咁之後唔記得左咩原因佢就認左我做契哥
(唔會係契上床個種呀

當時真係幾開心,老實講同佢一齊個時既時間
應該算係我所有讀書生涯中最開心既
到最後係我last day 個日,佢就送左個公仔同張相比我

之後既日子,我有咩唔開心既事,只要見住張相
我個心就會平靜落黎

張相變左八達通套,跟左我十六年
(好似係)

老老實實,張相對我都好重要
但我知道
如果日後我有女朋友既時候
咁張相就唔可以再放係自己個銀包到
當然我會女朋友講清楚張相,然後我會燒左張相佢

22 A0
第一次比人追同表白
點樣分得清自己係因為第一次所以對佢上心
定係鍾意左佢
唔想未諗好就隨便開始

我會怕樣嚇到人

成件事好warm啊 好正
多謝分享
So sad冇keep到contact
有冇試過搵翻佢啊
可能你女朋友就係佢呢

你見到佢同其他女仔一齊會唔會呷醋？
你試想下 第時會同佢一齊行街 一齊生活 仲可能結婚 過成世
你會唔會覺得好遙遠 定係好期待 好幸福咁？
如果第時佢話唔鍾意你 你會點？難受，少少介意定冇所謂？
同埋 你有冇心動嘅感覺？
覺得自己做問卷調查咁

其實我覺得 你問得依條問題 姐係你對對方都有feel啦
如果唔係太拒絕嘅話 其實可以試下
或者如果個男仔唔介意嘅話 可以試下唔拍拖 但係一齊更close地相處下先 如果真係ok 慢慢就會鍾意 順理成章就會一齊架啦

被人add 變左佢嘅人生教練 兩個都好爛口 我又陪佢爛口屌柒佢地
一個傾左個半月一個傾左三個月 未見過面

好長情
希望成件事好似電視劇咁
你會再次遇番個女仔然後同佢一齊

唉點解每次都係認真個個人受傷
認真你就輸了係岩架
次次認真既得自己 次次受傷既都係得自己

係咪要相認邊間小學啦

講左佢讀邊間小學先啦

其實故仔未完
等陣再打出黎
但有關我中一，二比人恰而影響到成件事

等聽故
恰人個啲真係好仆街

都話某啲價值觀
都無話全部一致

中意左一個唔中意我既巴打,一直放唔低

你個名
相葉雅紀係我老公
sorry離左題

我中意櫻井翔

識過唔少A0既女仔，講野又被動，又沒野分享，同你傾計又沒咩反應，你想人點溝你

比人個感覺係你沒心識人

朋友聚會都只係提供平台
識唔識到人都係靠自己

鐘意嵐既人真係無處不在

摺啲既女仔都係咁
唔改下既話都唔知點識男仔

小學上中學
都可以變第二個人
讀完書出黎社會
再變

真係俾你見返
唔講個樣
就算個人 都變到你完全唔會認得

童年回憶係好既
但藏喺心底就夠

arashi 我一般
我都係睇劇覺得櫻井翔正

家族遊戲 ?

你點知

佢做早操個樣真係好萌

因為我都覺佢做呢套好鬼死正
THE QUIZ SHOW都唔錯我覺得

屌係咪離晒題 點解冇a0巴絲入黎分享下架

19 a0巴矮仔
識個d女仔wts都只得我搵人
自己面對面同鍾意既女仔講野會好緊張
個人又成日笑成個笑面虎咁樣

成日笑咪幾好
中學個陣有冇鐘意過人或者有女仔同你表白過啊 ?

八卦一問巴打你幾矮?

同問

你搵人姐係完左topic你再繼續開咁？

165咋 完topic再開第個 而家沒搵人啦
中學有鍾意人啊但係個陣唔想搞男女關係

我又唔覺得身高係個咩問題
利申, 矮你兩 cm

我都係
其實樣子搭救

點解係會唔想亂搞關係

冇錯 樣子比身高重要

唔通係以學業為重 ?

個陣衰on9囉信左屋企人講讀完中學大把女比你溝唔洗急 再加埋自己又怕羞唔敢同中學個陣既女神講咁多野

咁依家讀完中學有冇好多女比你溝

而家上堂班d女全部男人婆黎既
可能自己份人講野好直搞到出唔到pool又唔識氹下d女仔

我對自己無信心 之前約過網友出街見完之後就無再傾落去

周圍氹女仔就變厹架啦
依家有冇鐘意既人先

頂我都試過
明明見面個陣好撚岩傾 對方都話好似識左好耐咁
然後就冇然後了
比人玩

依家沒啦等緣份慢慢黎算

岩啊依家先19歲仔
仲有好多時間慢慢黎
有鐘意既人記得主動出撃唔好怕羞啊

係咪玩埋d mk game咋

咩mk game

勁舞團呢d

我同你係咪同一年代

好心你地就唔好眼角高啦
仲係a0好似好自豪咁

os : 唔係人揀自己就要接近架嘛

冇玩啊 依家仲有人玩既咩

矮唔係死症, 街都多左好多女高過男既情侶

唔知喎
我都係初中先打機識女仔`

從來沒我份

有冇識埋啲咩老公豬老婆豬咁啊

唔係得高吸引既, 口才啦, 性格啦等等等等, 實有樣係你比較特出

真係個feel黎到嗰陣
女既都唔會理男仔係咪矮過自己

反而最介意既係個男

毒撚點敢亂搞呢d

身高無得點大變, 因為咁而錯過左唔後悔咪ok

竟然冇 網上既老公老婆 諗起都覺得on9

利申試過

其實我依家都係傾向咁
但上個禮拜我諗住傾下大家關係既時候
佢傾傾下就冇再覆機
到依家都係
但佢又會睇我story
唔知搵唔搵返佢好
因為都嬲嬲地

咩game

星夢

有冇聽過?

屌你幾歲

等聽下文
蝦人嘅都係仆街

今年21

依d唔係必須搞架咩

原來真係有人玩過

米古

係咪同你玩若即若離啊
如果真係有興趣傾關係嘅話 同佢傾下囉
唔好錯過timing啊 加油
不過表白要等佢再表白一次先
得罪講句 兩情相悅但係要女仔開聲表白先都係垃圾

每日放學就係衝返屋企搵老公豬

頂
以前玩得好癲
成日去7仔買點數

洗唔洗買點啊
買個架蜜蜂機 ?

咩黎完全冇印象 點解你咁記得
買點黎做咩我都唔記得啦淨係記得啊媽知道我洗左咁多錢之後打到我仆街

因為算係細個鐘意既online game掛

個陣d點好貴
38蚊先得150點

我都有玩呀 靈鬥士 魔道使 引爆

真係好正

頂啲回憶返晒黎
日日放學就返屋企打機
最沉迷既online game

星夢有情架咩?

咩有情

你唔係話你咩老公老婆咩

係啊 仲有老豆細佬

我好玩得又傾得架窩

mk

我都覺

不過都係以前既事了

同哥哥玩

咁點解冇下文既

個時既我好似只係小學雞定唔知初中

都係交換電話sms/msn傾下計 可能見我太細個就冇理我

對方好大?
咁就白白miss左

唔記得啦
不過冇所謂啦 呢啲關係都係玩玩下既姐
我諗

留名聽故仔先

之後我就升中學啦
原來佢都升埋我個間中學
（我唔記得我小六知時有冇同佢提起）

但我個時正值被恰女仔時期
我就慢慢疏遠任何人，包括個女仔

到我中學畢業後，我就開始打探返知女仔既下落
（我當時連人地屋企電話都無囉到）

咪有畢業生飯局咁既，當時有sir係到
佢同個呀sir講，記唔記得呢個人
佢就話認得，我仲留左自己電話比個sir
等佢見到個女仔，再轉交我個電話比個女仔

但到到今時今日，我都係未搵到
其實早就唔存在任何愛意
只係想再見多一面，了左件心事

amier首蝴蝶結
繼續離題有冇巴絲聽v家 hw niconico 玩翻唱

冇中學同學識呢個女仔咩?
我覺得係同校既話都會易搵到

佢當初表白既timing真係太快
未表之前暗示過唔鍾意咁快佢都去馬
但其實佢表完白到依家我地淨係見過一次
仲要個日同佢text大家關係就變到依家咁
我地平時又唔係text得密
因為佢成日都傾傾下就自己end topic唔再應
我依家咁上心既感覺會唔會係自己ff出黎

依家覺得明明係佢追我先 但又唔覆機
有少少覺得邊個搵先就輸了咁
好似我仲上心過佢咁

話說對個同班女仔有小小好感，頭先想抄佢牌 ，俾佢拒絕咗

雖然開學以嚟同佢零交流，但我唔問就冇乜機會再同你講嘢㗎喇，因為我都唔知點r你水吹好

所以先貿貿然想抄你牌，如果你有上連登又咁啱見到講聲sorry先

嚇親你唔好意思我係好瘦嗰位巴打

癡線你咁問實死啦, 除非你好靚仔

緊係由group project 開始問喇

hd同班既唔會開個班gp既咩

因為我係同佢唔同科，但咁啱今個sem有一科同班

我同佢坐好遠，同埋佢應該有組

原來施主有心事未了
果班女仔正仆街

蝴蝶結
v家冇咩追 但係有聽 以前係狂熱迷

咁樣鬥氣落去會出事架
一個唔小心就永遠唔見

小弟 21歲
拍完第一次拖學到好多野, 希望A0既大家都快D出到POOL LA
當然唔好為左拍拖而拍拖, 要認真對待每一次既感情
利申: A1

高妹表示通常係矮嘅男仔介意我高過佢 而唔係高妹介意
利申172

想知你點問 等我唔會犯同樣既錯誤

八卦下
因咩事散左

真
學識左唔好再咁傻仔ALLIN落一個人度

以前打機 太正了 人多又團結

依家唔正咩

可能人大左 打機已經唔想識人 打機揾人打都係朋友多
加上依加Online game 無落 好少人 以前OLG 人多到爆ser

點都會有條刺掛

條刺仲要吉撚死人
我一定要矮過我

嗰陣佢好似趕住走，我唔想阻佢太耐，就講聲：hi, 我係坐後面嘅同學嚟，介唔介俾個電話我，得閒吹下水

打後既人生，就係唔識去處理女仔既問題
有人追過我，但我真係一舊蕃薯
唔識去處理，或者係覺得怕

然而今次有目標，想去了解佢
但我又怕自己行返舊路

所以至今仲係A0

雖然你地話我係高質

你又岩喎
可惜online game已經成為過去

童年陰影黎

所以高妹無人要 真係唔介意平頭

矮過你呢？
最多接受到幾多cm

搵唔到高過你㗎咩

只要企我隔離唔會有好明顯身高差就得 大概5cm🤔

A0 本身女校識得少異性 今年yr1識左個幾啱傾又182 對佢有好感但唔敢進一步 我驚最後朋友都無得做

咁其實over3cm都收皮
不過170既男仔周街是

問題佢地夠唔夠膽上啫

170嘅男都唔會揾高妹啦 大家都喜歡細細粒嘅女仔

其實咁諗真心on9

由中意第一刻
就已經做唔到朋友

除非你已經唔再中意佢

呢啲都係個人喜好姐 我覺得差太遠好怪

係呀 細細粒

每日同佢一齊上堂做grp mates一齊食lunch已經好滿足

咁正常男仔都想揀個嬌嫡嫡, 好有去保護既衝動

但愛情來到就唔會計咁多

利申兩個ex 分別高我 5同10 cm

繼續 a0
甘心嗎 ?

我就唔太鍾意155以下女仔 因為差距太大
講野又辛苦, 咀又辛苦, 攬又辛苦

10cm 點做到

點樣做到愛 ?
係難既
企響度後入我真係要吉高腳
同埋對腳太長, 好難屈

25絲 等一個唔會再返黎既人等10年
10年過去先覺得自己浪費緊自己時間 先真真正正放低
自細老豆就死左，呀媽再返嫁 一直好想有人保護自己
自己自我保護意識好強 唔敢行差踏錯
成為左女漢子 好多野都識好多野都自己黎
自己一個人住／生活完全冇問題
奈何男仔都好似中意d柔弱既女仔

都試過中意一個男仔但比身邊既朋友搶先一步／一係有好感既男仔都有女朋友

而家煩緊點接觸心儀對像 冇咩經驗唔知點做，唔想再食白果

因咩事等十年

真係唔好犯賤了
唔中意既 之後都唔會中意

佢本身係外地公民 有一日返左去讀書，我呢十年就FF住佢會返黎重燃舊情既可能（當時大家都知大家心意，但冇一齊）

咁你都知個問題在那

經過幾次唔夠人搶後學識左好多野
而家煩惱緊係咪要做主動

呢十年係女仔最大青春年華既時期
接觸呢個花花世界, 你就 ff 世界渡假
不過都25啫, 仲有時間追既

唔好再浪費時間喇, 女人青春畢竟有限
唔同男人, 男人30人生經驗, 錢, 社會地位
價值只有升冇跌

犯錯只因失戀太少
寧願拍多D拖, 學下點樣愛一個人,
千其唔好鳩嫁, 當然要保護身體
裝備好自己迎接 mr right

記住 don't think, just feel
岩 feel 就去, 唔好諗咁多
好似衫咁, 睇落好靚
但岩唔岩, 要試過上身先知

唔甘心啊 打算同佢再熟啲先啦 我太早表白發現一直都係自己諗多左
我地係成班frd入面最熟嗰兩個 其他人有時會講幾句我地幾襯問我地係咪一齊 其實我幾enjoy咁樣 佢又唔會好抗拒唔會否認

啱呀，而家醒哂

絲打返咩工咁
怕唔怕唔識拍拖之類

[/quote]
巴打出街有冇著boot 咁

我做d全日要對電腦既工
又唔係話好怕 可能始終十劃都未有一敝

唔好表白呀
不如學下點做一個釣師
釣個男人返黎

眼神, 小動作, 點樣好女性化
點樣誘惑到對方

拿, 發姣係狗乸行為, 呢個係既
但中意既人面前發下姣, 有咩問題

好多工都係對電腦

圈子冇乜異性朋友?

依家普遍都165 up 啊d 女
發育好左

你個數邊度黎
165開始中中地上

er...自己出街見到咁囉
中中地上姐係咩

佢嘅意思應該係165嘅女仔應該中上 165唔係最多嗰派

唔多咩
160 - 165 呢個range 算係依家香港女仔既高度喎

麼牙 a0好淆底好驚連朋友都做唔到
不過我對住佢會打扮得好啲 有時會借啲耳挨過佢度 成班人食飯嗰陣我搣一半紙巾抹嘴會俾半張佢咁

我都成日地鐵望女

exact7y
佢講到周街都係165咁

真係周街都係

俾盡個中位數咪升到163

個個都會嫁啦

中學嗰陣讀女校 大部分人都係158-163 所以我同班frd行係突左出嚟

想像到 笑左

我中學有個女仔180

有時會借啲耳挨過佢度 成班人食飯嗰陣我搣一半紙巾抹嘴會俾半張佢咁
wa, 好有攻勢, 少少狼
咁佢應該收到哂 signal

a0好淆底好驚連朋友都做唔到
戒左呢樣諗法佢

真係, 你一中意一個開始
就注定做唔翻朋友

多謝提供數字
165真係開始少少高架喇
女仔170已經叫高妹

巴打侵唔侵

自己本身習慣用半張紙巾抹嘴 多左半張出嚟俾佢都好似好正常咁嘛

我好驚佢只係當我一個熟嘅女仔朋友 我知我唔可以當佢普通朋友看待

所以17幾其實已經係一般男仔嘅身高

眼殘睇錯幫佢抺嘴,
小動作上, 試下近距離蘭花手 q 耳仔
呢隻,,,起碼我自己好受先

我好驚佢只係當我一個熟嘅女仔朋友
拿, 再講多樣野, 進階少少

幫佢抹好似太誇張同埋我唔會敢 蘭花手我會玩佢電腦嗰陣
唔知點解佢好中意玩我手機 問我攞密碼之後入左自己指紋入去

25 A0絲 170

好高既絲打

身邊啲男性朋友都係同我差唔多高
我出街搭地鐘都成日留意啲人嘅高度，發現香港男士普遍都係around 17x

咩事斷

係咁啱end topic定點啊

係呀 如果絲打要出POOL對身高可能唔可以有太高要求

自己講返啲背景資料先

外國讀完書唔係返左嚟好耐，係外國都係群下香港人，有曖昧過但冇結果
以前同男性朋友message講野都會幾flirty下
啱啱返左嚟香港一年都冇，識人唔係好多，都係識落十幾年嘅中同
朋友圈子有男有女都算正正常常
可以摺亦可以出去玩
自己認為可能係衰高同平
樣子普通亦皮膚麻麻

巴絲們有冇野可以點醒下我？

今時今日仲有女冇仔既
應該都係肥到成座山咁

其實有時唔係我要求人，係人要求你
係男仔都鐘意矮過自己好似需要被保護

瘦既話其實夠喇我覺得

你會唔會去bar , club 呢d地方
覺得出過國既話會放d

絲打你平時會唔會著D高/有踭既鞋 著埋高過你既仔又少左一截

點識架
會唔會又係d仆街賤男有女又偷食

好瘦 所以都冇身材
有落過下club但少囉
落club都斷估唔會有咩真心好姻緣吧

最高都係着Dr. Martens咋(都唔算高啦下話

見你冇乜講內在同個性野, 純講外表
高平唔緊要, 對腳正唔正先

22 A0
真係驚咁就一世

我覺得皮膚差可能係一個問題

我諗總會男人好似我咁
鐘意偏瘦既女仔

有冇諗過一個人出街睇下有冇月老啊

你...唔主動下?

咁易咩
25歲先擔心都未遲

Btw, 我都係25，170
但O3 想幫下絲打們

攞境

好囉 講返性格 都算獨立
可能去外國住有咩問題都要自己解決
見到身邊啲女仔咩都自己唔識做都會燥
我都訪問過男性朋友們覺得我太女漢子
但其實對我鐘意嘅人可以好好多
好到覺得自己做埋女兵

以前入u諗住4年留留長實識到
點知...咁又4年...出左黎做野都1年...

ok fine我走lor, 一班sis來得留言都係想有advice姐

淫賤ocamp , hell 呢d 都識唔到咩
你份人算宅?

咩圈咁

收返

其實男仔係咪真係咁在意？我以前暗瘡生唔停，一年前食左藥好返但仲有印

想做下激光但未有錢

出邊度先？我成日一個人出街
一個人去旅行都有

差到點先

tst ?
idk
我都成日自己一個出街
有時見到一個女仔睇戲會想了解下
不過都係諗下就算

旅行唔係識人好機會咩?

咪理條毒撚
一個男人好人好姐走入女人堆講愛情

利申, 藍巴

笑兄, 下下針住我
咁樣好咩

有啲印 有啲窿
其實應該未到好誇張
但化左妝都會見到

識到嘅... 但都係hi bye多
國籍語言都唔同
add完Facebook都冇乜點講嘢

唔多既話應該接受到掛
又唔係要明星

冇玩 真係幾宅 朋友識得幾個

你唔敢去深交?

緣份既野好難講
宅係邊種

點解冇A0巴心事區

太女漢子一個問題
上面講過哂唔再講
不過唔是問題, 對自己中意既人唔係咁咪得

重點講呢樣 "好到覺得自己做埋女兵"
如果你想吸引到一個人
首先你立場一定唔可以低過對方先
最恰當係高對方半級

直接 D 講, 有返 D 性格個性
想對方中意自己, 唔係對對方好
係用吸引, 對對方好一齊左先做啦

對對方差 ? 岩一半
時好時壞, 尤其轉型既時候
由玩得比較熟轉曖昧
由曖昧迫個男仔做主動埋門

詳細再講

個個都針對, 唔通我個個都針對咩
我只係見位就入 唔關人事

我覺得好多人都會留意

我172買左對pump fury而家好後悔 但真係好靚

咁多高妹, 現實又唔見有咁多

出過街未

隔離有個A0巴嘅po喎

每日都出

天線低低b 次次一回回兩次

要高過對方呢個明嘅
但係曖昧同可以埋門，我有時真係唔係好識分個界線
唔識肯定人哋係咪鐘意自己

雖然呢到係A0絲心事區
但巴打多過絲打
好似係

姐係圈子唔多見啊, 唔係街果D啊

頂唔知點解會咁 明明我淨係回左一次

嗚啊，高妹就係咁，連着對波鞋都要諗下先

就好似我圈子唔多高佬咁

約班女仔frd我會照著 横掂本身已經高佢地10幾cm 但同啲男仔出街就不了 唔太想高過佢地

就算我啲friend自稱175，只要同我眼線水平，我都覺得好似同我一樣高咁

分界線的確係個好複雜既課題
要親手落場瞓身去試
先會拿捏得好

最多 case by case 同你睇

視線

從來身高..........
要你 dup 低頭同我講野唔好意思

以前有過曖昧case不過close左file就算，近排都冇乜對象，又一向冇乜人approach，咁囉

可能有人覺得A0女一定係條件差
但我諗男同女應該都一樣 只係未遇到 圈子細

個人覺得178-183最好 不過都係得個諗字

係啊，如果唔係似同細佬出街

讀左12年女校a0唔出奇

讀女校應該都乖同純

同埋唔識同異性相處

same 男校
同女仔傾message 比男仔fd吊唔識講野
但出街約會又冇乜問題嘅 當普通朋友咁

呢個range唔易wo

性格同feel 已經難中 仲要身高

依排返學識左個181挺好的

女追男真係唔難 去馬吧

同你個名一樣？ 可能我個人比較麻甩唔會好嬌嗲嗰啲 面對面同男仔相處都幾好

睇定啲先啦 打算同佢再熟啲先

仲要出左嚟做野難識人

啱啱上yr1可以識到人

通常frd搭frd都會識到嘅 我有幾個朋友都係咁而出左pool

呀
到我叫下春

好想曖昧下

有對象未啊

佢拍緊拖

我係唔可以有
我9up 下咋

但心理攻守 真係好過癮

如果佢拍緊拖肯同你噯嘅話佢都幾仆街
我身邊一個女仔拍緊拖仲喺度收兵

別人咁做仆唔仆街我就唔評論, 人地既家事
但如果為左享受D咁既福利
過D咁既引
而要冒一個失去重要既人既風險
我就覺得唔係好化算

所以我直接將自己轉做絕緣體, 唔好煩
最多訓前 ff 下

講多次

突破唔到朋友既界限, 都係源自害怕兩個字
想同佢發展, 但怕之後連朋友都失去埋

你真係立心同對方 forever fd
就唔好對對方動心
動得心就唔好諗住做 fd

怕失去朋友呢句真係好 bull shit
成句野係刪剩失去呢兩個句
說穿 只係怕失去

第一句講左突破唔到朋友既界限, 都係源自害怕兩個字
咁你一直害怕, 一直突破唔到界限
咪一直a0 就係咁黎之麻

究竟咩類型嘅男仔先會中意男仔頭性格嘅女仔？

男仔頭唔好咩
講野直
唔八婆性格

十個男仔九個都中意斯文/鄰家女孩嫁
利申 見識少

你問下有幾多女仔鍾意似女人既男仔,咁你就知道答案
btw 男仔頭極都有女仔既一面掛

我都唔係好明，啲男嘅成日話人死港女，又話人收兵乜乜柒柒
但永遠嗰啲女又最受喜歡
有啲爽朗型，唔港女嘅又永遠出唔到pool

咁你24小時都男仔頭咩
到你拍拖個陣就會有女仔返喇

簡單...樣囉

因為果D通常都靚
就好似賤男永遠都最受歡迎, 永遠都係錯配多

真野唔好攞出來講啦

我會認真諗下咖啦多謝ching 不過都要再同佢熟啲先踏出一步

我女朋友仲man 過我

好少參加團體活動 朋友搭朋友既場合唔敢去 所以識唔到新朋友

非常認同
成日屌啲港女
就係話人臭系 但臭又要奶既人

失去左先知道遺憾

依家D人開口埋口就話人臭雞臭西
完全無用個腦去諗野

終於等到佢搵返我先
我同佢講話我嬲
佢就話之後唔會

但我依家又開始驚
因為好似搞到太曖昧
佢會覺得我同佢一齊係遲早既事
但我依家真心對佢處於觀察期
咩都話唔埋
如果我之後覺得唔啱 冇一齊
會唔會比人覺得我比假希望玩人 收兵

點解唔敢去啊
frd搭frd 有好有唔好喇
唔通日日困喺屋企呻識唔到人咩
再唔係咪上網識人囉

做咩咁sad

最後識咗兩個女仔，兩個都有仔

拖真係唔怕拍多一兩次, 你先會知自己想要咩野.
有人追咪試下, 有好感咪主動多D.
一直盲目搵自己心目中既白馬王子/白雪公主, 就算有個99分既人出現你都只會覺得100分個個先適合你

唉就係囉 我都唔想

見到果個女仔 但個canteen好撚多人呀

怕(多)人咁冇辦法
一係換個戰場, 交友 app / 網上識人 / wtsapp tg gp 果 D

傻啦, 有機會自己唔爭取
就算俾人截左糊, 都係個男人 on9

真心建議 approach 下其他仔分散心神仲好
咁扭擰既仔都俾唔到D 咩好既你

佢當初表白既timing真係太快
未表之前暗示過唔鍾意咁快佢都去馬
但其實佢表完白到依家我地淨係見過一次
仲要個日同佢text大家關係就變到依家咁

睇漏左呢段
哦~原來怕衰
條仔失敗過一次之後受打擊
怕左亂左, 攪到唔知進退

怕再再進會嚇走你,
咪攪到而家吊吊 fing 咁

唔會對對方好不負責任咁咩？
未至於好鍾意就一齊好似好衰咁

唉 我又唔係好知佢想點
又唔係好知自己想點
好驚做錯決定傷害左大家

咁你都會對人有feel 先一齊掛...

識幾個女仔fd都a0，條件真係唔差
但應該要求高

我覺得可以試下 人地中意你
你試下去了解人地 可能發現人地身上有啲點係吸引自己
咁就真愛

個男仔真係慘
咩都唔做, 都係一個決定黎
而呢個決定係慢性咁傷害緊大家既關係

不過同你講都係嘥氣

已經追唔到的post 太多

前提真係有feel 真係會想同佢一齊試下
同埋我覺得要講明先 呃住對方話自己鍾意佢 咁就唔好了

鼓起勇氣 問清楚如何
難得有緣分 你又唔係太抗拒 就咁咩都唔做等段關係爛尾咁好咩
爛尾嘅關係 你以後諗返只有遺憾

大家對表白既時機有冇咩心得
拖好耐係咪唔掂

其實真係話唔埋
初初可能是但一邊當玩玩下
到後尾先有feel都唔奇

冇feel 唔試得?
唔係反感

直接約佢出黎拖實佢啦

巴打 下次有signal 就去馬啦

新人報到
利申 暗戀對象都冇個

覺得未有需要住?

我有個fd都係咁
未鐘意過一個人 但佢好想拍拖

我諗我都有少少feel既..
如果唔係我都唔會咁上心
但又未去到想一齊個隻
每當我想行前一步去了解既時候
佢既表現都令我卻步

試下曖昧下先囉
冇人一見面即刻拖手錫錫架嘛

有時人地主動左 見你冇咩反應就會自動退出架啦

好正常
唔通等你十年八年咩

a0拍左個半月
男朋友成日唔理我感受
講埋d好傷人的說話
頭先hurt到喊左兩次
而家諗起都仲想喊
諗緊自己好似唔係再咁鍾意佢

唔知自己太玻璃心定點
好似第一次拍拖太認真， 以為佢會錫我

a0識唔到人
見到啱既又o左
明明已經要求唔高
依加啲女個樣正常少少既十個九個都有仔
唉 所以同自己講
見到啱既就唔好諗咁多 溝左先算

唉，叫我呢個92巴情何以堪呢

92
即係代表咩？

分啦
幾大呀？

欠缺經驗想問下大家意見，
我同心儀目標平時冇咩點chat 用都係用fb 溝通
點樣先可以拎到whatsapp又唔突然？
[唔想直接拎係因為有啲身份上既問題]

23
佢大我兩年
今朝佢搵我都冇應佢
我好想冷靜下
佢踩到我一文不值
對我唔好， 接受唔到男友對自己唔好

你仲識斬欖已經好叻叻

btw 你而家叫a1
拍緊拖嗰陣已經叫O1

你不再是a0了

用開fb messenger 傾？

真係好仆街
搞到d a0女對愛情冇信心

親戚黎？

如果個女仔識左幾個月 (a0)

期間幾個月出左十幾次街

之後我最近兩次出街我主動拖佢 (佢無放, 我無主動講過任何野)

到拖完佢下個星期佢面對面同我講 佢對我有feel 但未強烈到拍拖就收左皮

佢話想同我做朋友, 耐何我做唔到
我已經扮到好絕情就唔搵佢一星期, 但我唔係咁既人 仲好掛住佢

想問各位絲打點睇 仲有機會追到佢
定係真係收收皮呀 (之後仲要成日見.....)

佢有冇搵返你

無 但佢仲有睇我sc 同 instafeed

試下抱埋人地

我係絲，我覺得你唔應該放棄
仲有機，但可能要放多小小時間比啲耐性

係呀

唔係…😫
你當係偶像同fan

但佢個晚講到有啲絕情 (話set priority set 唔到我好高, 就算佢地frd 搵佢都會佢地行先 )

而家我諗住呢個月忍手 到一個月後個活動完左個晚搵佢 (因為呢個活動先識佢, 追佢) 再曬返之前出街既相比佢

有無機

我個人覺得愈拖愈耐會淡，冇必要等一個月後
襯仲有啲機會就好落手

直接攤牌算啦，一係仲有機會，一係失敗等自己可以死心
你而加只係唔嗲唔吊

我仲未搵到個理由 / 籍口搵返佢
如果無啦啦咁樣我仲似成個怨婦咁

唉 好煩呀

約出黎食個飯先

我都823

佢唔會出黎既

搵佢d fd幫手💁🏻‍♂️

唉 好似咁早搵佢真係唔係咁好, 同埋而家我無十足把握

其他絲點睇

我鍾意過人 但食過白果 跟住到依家都未搵到有鍾意既

我覺得我同個女仔既心態有啲似
都係對人有feel但又未去到拍拖
所以會想再做住朋友先 觀察下
不過我就唔會出街
因為對我黎講出街係覺得可以接受對方先會做既野
但呢樣價值觀就因人而異啦
咁啱我又係啲你唔搵我我就打死都唔做主動既人
但我又會暗地裏等緊你搵
條友前排又係冇搵我 搞到我囉囉攣左好耐
仲要我story po晒啲負面野啊 病啊都唔搵
呢樣我真係會扣好多分
所以你要留意下邊啲story應該要關心下 可能係signal黎
要適當既關心但又唔可以太chur

94年巴打here,好想認認真真識番個女朋友..
留TG係到,有興趣可以搵我吹下水,當識個朋友
tg:ufcfan
status: a1

下下要人做主動點得架
人地冇左條火咪走lo

要保持適當既距離，唔好太遠又唔好太近

講係咁講
雖然我係偏向唔主動
但我都有主動搵佢架
反而係佢成日講講下消失左 唔應機
呢啲時候我就會堅持等佢搵返我先

真係唔信咁多a0絲

個個扮A0

已經慘 仲話扮 邊個唔想出pool啊

絲想有人溝又有幾難

你講啊 講就易囉

其實唔難

我去溝，人地望都唔望我一眼

你對一個男仔暗示下已經狗衝仔啦

又話要有feel先得

女仔有feel =你有幾錢

又唔好以偏概全，最多十個有一個唔係咁

唔知既以為佢戀童

呢句野真好撚on9
我仲係a0既時候仲會排口唇邊

一睇呢句就知你係青頭

好難想像依家香港女仔會冇人追

咁易咩

咩心態 A1
全部A0呀我地 過返tg個post啦

a0到而家yr1，以前從來都冇人溝我
自從升上yr 1，可能因為我讀工程，我嗰科男女比例係9:1
開咗學一個月都冇，咁快就有幾個男仔想溝我
厹 毒撚 正常人都有
我覺得成件事嚟得太快，加上我又未ready好拍拖，而家完全唔識點做 點應對好

痴得佢地多，你會唔會變到男仔性格

佢地答案就係
有人追就要受喇咩

暫時仲未變到男仔性格 應該係

前面話咩用FB 果個係咪rxxko

Agger 人有唔同面貌
你可以勁男仔頭 唔嗲唔姣
但我相信男仔係想搵個女朋友
唔係男朋友
同埋咁先特別 淨係嗲男朋友
唔好覺得嗲係姣 情趣黎
做下小女人幾開心 又可以比男朋友威下

a0 可以點姐 我想架

總有人欣賞

慘 無乜點主動識人 舊圈子又無機會 唔通我咁就要一世

忠於自己係好事, 但係咪等於唔可以取個平衝
太男仔頭既行為, 其實係習慣
你亦都可以女仔 D 既習慣[/quote]
Agger 人有唔同面貌
你可以勁男仔頭 唔嗲唔姣
但我相信男仔係想搵個女朋友
唔係男朋友
同埋咁先特別 淨係嗲男朋友
唔好覺得嗲係姣 情趣黎
做下小女人幾開心 又可以比男朋友威下[/quote]

岩呀 我同意呀

讀完就會 係佢地面前唔會當自己係女仔 佢地都唔會再當你係女仔
利申男女比例8:2

不過咩先叫男仔性格先 我覺得我唔係男人婆 男仔性格可能有少少

留名,追緊仔仔

藍絲not hehe

想當年喺星夢同老婆仔一齊打波奇鳥
諗返都幾on9不過又幾warm

出左黎做野仲A0緊
由細到大都係女人圈子
中學讀女校
大學讀個科女多男少
返工又全女班

利申：五尺六，瘦底，正常樣，樂觀性格

屌啲桃花真係一炮過黎 有成4個
全部都冇興趣

182 here A1

168男仔而家真係好蝕底

身邊既a0 女仔朋友
好多時係太女漢子feel

個樣好cool？

靚仔？

入黎識a0絲

樓主潛左水

A0巴心事區

98絲 正常樣 有人媾但冇一個我想受所以一直a0 有姣過好感對象但當好感對象媾翻我轉頭既時候 一係就已經冇興趣 一係就冷靜翻落嚟開始見到佢既缺點所以唔想一齊 懷疑自己有親密關係恐懼症

少少cool la，唔係甜美可愛形

A0 女漢子 is here
牛高馬大姣唔起

完全明白
自己同d 單身friend ／A0 friend都係女漢子

同感太高大姣嘅話好似男人扮女人咁
邊會有人要
p.s.高168

呢個POST A0絲俾晒巴打

做自己好過隱藏自己

做下義工/讀書

表示做唔少義工，但大部分都係女

22 a0 巴
同同學冇咩共同話題 有啲摺
可以點？

嘩 168
我都想要一個咁高既女友
但自己得176

有冇絲打可以俾我插下

我中小學都女校 而家yr1先識到男仔 希望出到pool
利申米七二

PM ME
利伸：標準連登仔

點姣

我都想做義工 但係其實有咩途徑搵到

接實

唔知同a0女仔拍拖係咩感覺
我覺得應該實好情深

唔洗姣既
但佢地好似唔洗男仔幫咁
同埋同啲男仔可以攬頭攬頸

有無高妹大家認識下? 182毒撚

你唔好咁癲啦

香港男仔average 1米73
女仔米7其實ok既認真

接就接實左 咁邊到搵到？

有冇sis做我的女人

其實真係有咁多人去做義工咩
利申: 身邊一個有做義工嘅朋友都冇

160cm19歲個人太挽得好容易就同男仔做到fd但永遠d男仔都會覺得我好多仔好social唔敢埋身，而且好容易被人fd zone 其實我whatsap一個仔都無
另外就係有試過有feel，但識親嘅男仔都好似玩家flirt你一排悶就唔挽 所以。。。

我都係想放工時間搵啲野搞下
識下其他人咁

想參加康文署D班 識下人

呢個真
次次見d女social就會形住人地好多仔唔會揀自己
不過你都好d丫起碼圈子有仔
仲有機會既

比我溝囉

Btw挽你老母

係有但全部都係fd
其實好多時social只係表面

係，同異性social多唔代表真係有男/女朋友

太姣反而頂唔順喎，女仔帶d爽朗反而幾得人中意

重點係有時太容易有身體接觸好似無左矜持咁

清朝黎

請瘋狂摸我

我覺得呢啲睇一個個人口味
因為有時太多身體接觸 反而難分左佢係咪對你有好感

調返轉 同性fd多 異性少
但人地見你成日睇戲出街
以為你成日約女 有病

完全同意

我少朋友添 街都唔洗出

我覺得fd一定要有，fd都冇想出pool都難
利申: 本身都有fd，同性同異性都有，但係都未出到pool

有邊個唔想無fd架
但唔識去識

點樣拒絕朋友追求會冇咁hurt人

我出到pool嘅話話你知咩感覺吖

我同你做朋友會好d

我都有做

其實易玩得埋先易溝
你係靚果批定中上果批？ 多數玩得埋係多仔溝既

圈子冇 定有但識完唔熟

可唔可以講低邊到搵

我意思係好易好似兄弟咁搭哂膊頭咁姐

希望大家都出到pool啦
已經孤獨左25年了

留名先
新人要有咩留意

就黎2018又係孤伶伶倒數

我咪講緊呢啲囉
同所有男仔都好好傾好玩得埋
咁點知你係中意邊個喎

不如同我認識下先

圈子無

我都未同過女仔倒數/過情人節/生日/所有fucking節日

好想識到個女仔同自己一齊過每一個節日

我都未同男仔過任何節日

你挽完未?

認真呢
絲打咩樣

點解識唔到男仔

成個post一齊去倒數

我當你同a b c 依3個男仔好fd
3個都搭哂膊頭
但你鐘意a既其實係會對a做得多少少野
即係對比起另外2個 唔會只係搭膊頭咁簡單 可應會多左d動作 會係攬下/橋下佢手 咁上下啦

一大班一齊過都未試過?

咁要個A本身都對你有好感/A本身就係福爾摩斯先會察覺到喎

如果有好感會將呢啲動作無限放大
無好感會無限縮細

中啦

唔會囉只會無限噯昧直到永遠阿門

成日覺得玩得o既女好冇安全感

屌咪就係我到依加重A緊嘅原因囉 但我唔想夾硬變到自己成個摺友斯斯文文咁 根本唔係我黎

主動地 製造被動

其實social玩得冇壞既
不過男仔鈍唔一定識分你係冧佢定純粹玩得

好玄

以前識得有d女仔拉一拉人手臂都當畀左signal
有d就好熱情 真係唔識分

我都係兩種女仔都見過，搞到好confuse

咁講
好人好姐, 對你冇意思既
唔係無啦啦枕住搵你傾計
最緊要係多單獨出街

只能講少年你太年輕了

我實係明啦ching 具體例子有冇呀

利申: 識過一個女仔會係咁同我msg 又會揾埋我陪佢去邊去邊
我又知佢對我冇野

真心想拍拖就要付出和改變啦

我都識d咁既人

玩得但唔會成日主動掂人或者被人掂，真係鐘意嘅先會好close咁好難分咩

咁我又覺得唔洗夾硬改既
不過對住自己有興趣果個真係要做得明顯啲囉
唔係人地feel唔到就唔怪得人啦

真心一定要變到自己咁咩

試下改變冇壞,真係唔得,就做返自己,或者得米先做返自己又得

單係我識果個會同我喪msg又會同我出街又唔介意食我口水may
我真係分唔到
可能係我鈍得滯掛

少年 年輕
多謝你

諗得太純真
唔記得左呢個世界好多players同娘娘

我每次拍拖都係咁

利申O8

你肯定佢對你無野？

佢咪就係同個個男仔都好玩得埋果啲囉

正常樣 因為讀左12年女校無乜異性朋友

啱啱升上yr1而家識到了

可以點再明顯
我已經瘋狂同佢msg又唔介意佢口水又同佢單獨出又唔介意佢搭我膊頭嗰d重可以點呀求指教呀ching

希望絲打揾到自己既mr right

佢同其他女仔都係咁？

同佢msg果陣會唔會嗲下佢呀?

咁一係個男仔gay
一係fd zone 左你

對女仔fd做呢啲野又好正常既
係對男仔fd做先會令人誤會啫

我真係唔知 可能我係social嘅a0佢係扮毒嘅player

似唔通係天下大亂潮文

其實已經有個幾啱傾又夾嘅 開學嗰排會成班人一齊食canteen 而家我會同佢兩個出去食 班fd有傳我同佢一齊左但我同佢都無特別抗拒同否認

我剩係對crush做呢d，點可以咁都重覺得我玩緊

後者 點解

個男仔咩星座？

咁一係你鐘意既人太鈍 sense唔到
你話係超靚果班 咁大家都會明白 擺左上女神位置都會覺得佢一定有男友或者會係覺得配唔起女神 咁既感覺

你識左佢幾耐先？
可以講下你知佢既野出黎 得各巴絲幫你去睇下佢係Fd zone左你 定係 一個player

我覺得始終係要日久見人心

一個女仔做到咁都好盡啦
佢都無反應都應該係對你無興趣

你地都assume左條仔鍾意佢喎😂

差唔多成年 佢水瓶座女仔frd唔算話好多正常啦好似拍過一兩次施咁囉

如果你係social我會覺得你對人人都係咁

以前讀U上左支義工莊，所以都有呢類門路
Btw 巴打有性趣可以去下Hong Kong dog rescue（唔怕狗的話）

唔係 一個唔熟一個唔識兩個朋友

唔識都會鳩沖你

我都24年黎第一次黎個桃花....
雖然得一個 但突然黎得好快 快到差d反應唔到
成晚訓唔到
唉連自己個心都唔知點樣

巴打一定好靚仔

點鮮可以成日自己主動撩人傾計
然後第二朝訓醒就唔覆 由個話題完
然後又會一段時間大家好似鬥唔搵咁
之前say sorry個陣又話會講多啲野
依家又係咁
到底點架

太多人覆唔切

94巴(a1)，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友
tg:ufcfan
歡迎絲打搵我吹水